[求救］換左router上唔到google

啱啱換左隻asus rt-ac58u
Set好哂密碼之後一段時間一切正常
半個鐘頭之後就突然上唔到Google, yahoo
wifi, 駁線都係唔得
但Facebook 又上到喎 ，有冇人知咩事

試下改dns
8.8.8.8
8.8.4.4

用邊間isp

anyway 我估dns炒左，可以用google個8888試試

無啦啦又得返喎，撞鬼呀？